想學藍調口琴，邊到學好？

如題。本人對樂理認識好少，所以一開始唔打算自學，以免學錯學壞手勢而不自知。想搵個老師教，請問巴絲打們有無介紹？如果大家本身有教開/ 願意教下小弟，歡迎留留tg / contacts

香港學口琴都幾難下 多數上網自學

工聯會有口琴但都係搞復音口琴

同埋藍調應該係最難上手

要壓音 先吹到某d音

不過口琴都算易學 買左隻半音階擺多過吹

你可以淘寶買本書自學詳細d

分開兩樣野學

一方面學口琴

到你口琴有咁上下技術

再上網自己搵下藍調嘅樂理

自己combine埋一齊

CY Leo

要練好條利

我上網搵到個老師Jimmy Chan 有教藍調口琴，呢個老師口碑ok?